半夜四更，有冇人想算命？

三不算
愛情，學業，死期
出生年月日性別

係年月日時先啱

準唔準嫁

咁可以算咩

男人老狗唔準嫁
娶就得

算數

1996 05 28男，算財運

1992 5 17 5-6am
睇完之後睇下你覺得有無野特別想同我講

pish

1997年2月26日 930pm
有無得問 下半世財運？
唔該巴打

真係冇人開新post
btw你去食餅啦

夜巴有新嘅秒回post

出生年月日時加性別
今日抽一個算，好懶

亥時，除左財，都可以講講其他

1997 4月11日 上午0700男

我見唔到有
可能開post果個block咗我

94 11 18 男 想知下財運

1998年12月11日 10:10am
想知一生入面有無特別嘢

今次係抽？搏一搏先咁
97 10 31 女

我開架屌

頂 記到依家

Btw 女 希望抽中 個人無乜抽獎運

好認真，真係搵唔到有

我再開

1993年9月1日 男
想問財運 事業（有冇創業運 )

補返時 23:00

上次過一先睇到 再黎
前途
95.8.2
朝早1145至1200
男

你都幾有兄弟姊妹/同輩朋友緣
佢地會比到好多幫助你
你異性緣都唔差，但要慎擇配偶
你為人有想像力，做事認真
幾堅強，坦白同直率
對人真誠，但卻太重視別人心入面點睇你或將你擺係咩位置
我唔知你所謂特別野係咩
你今年同出年嘅運都唔錯
有機遇出現係你面前要好好把握

1997年3月15 下午三點
想算下年運勢

中唔中都請比個回應
麻煩晒

31-10-94 0800
你算到咩就講咩啦
純好奇

1995 04 05 凌晨1到 算財運 多謝夜巴

之前幾個post都係幫巴打算
今次位絲打講到咁灰就算下佢
希望大家唔會介意啦

1993年8月4日 中午12時 女

自 性別男

1997 1月8 男
人生會很苦？

1996 10 30 早上8:00 女
想算學業運

留名

1998年6月8日 21:42 p.m.
想問關於將來有無機會富貴
勞煩巴打

每個人生都很苦
關鍵是你如何從中嚐出百味

1999 4 29 男 想知將來如何

希望下次中

我鍾意你呢句同你嘅悟性
記低你個名下次比你打下尖

22:22

補返 男 同埋想將條問題縮細少少 小弟依家半工讀 如果將來依然做呢行 有無機會捱上去搵大錢

1998 11 24
前途 男
唔該巴打

睇完D留言發現自己已經好老

1995 10 13 7-8am 想問前途

1993年9月15日 中午12 男
想問未來五年大約係點

1997 10 13 女
巴打想講乜就講乜啦
留住名先希望有日會中

1995 9月18 朝早5點半
想問健康
最近發現有大病 想知捱唔捱到
同時想問我係咪一世苦命人

那我的命有特別嗎？

Btw 絲

1998 7 17 凌晨1點幾2點 女
見到咩就同我講咩啦 謝謝你

每個人的命都是最特別，獨一無二
如何去衡量才是重點
一念之差

絲 1995 10 16
0100-0130am出世
希望你抽到我
你睇到乜都可以講

睇唔到上面個句 改算人緣得唔得

1997 04 21 男
可唔可以一家團聚

1996年10月23日 絲
想算下自己前途

1993 10 14 下午4-5時 男

想知事業，黎緊搵工順唔順利 多唔多波折

90/11/08 0037 事業

一念就差好大

感謝巴打算命 好準 好多表哥表姐算係幾疼愛我有一個發生啲事唔會再聯絡 呢個幫咗我好多 好想喊
同輩都唔錯 特別係今年多咗真心朋友 前排行唔到嗰陣好多人扶我陪我去洗傷口
異性緣🙈可能讀女校又摺無咩男仔朋友，慎擇配偶係指婚姻？定係呢兩年？
性格都幾準 有時俾人話我唔識講大話
我係嗰啲好care人點睇我嘅人 所以有時迫到自己好辛苦
今年除咗感情一篤屎外，其他運都幾好
下年有運就好 利申2017DSE 好想入到poly nursing

Btw 感情要慎擇配偶嗰部分 我有名叫仆街磁石 識我都叫我小心帶眼識人

基本上都想從一而終架啦
由男朋友開始已經要小心揀
免得人財兩失

1995/09/14 男
想問事業/你見到既感覺

1996.8.21 13:15pm 女
想算財運同前途
唔該哂巴打

好 等你再開post

1998 12 12 男
錯過女神仲有冇機會

1997 05 08 2227
咩都想知少少
唔駛晒